# Yandex Disk viewer в качестве тестового задания.

Локальный запуск:
```sh
git clone https://gitlab.com/disappearedstar/yadisk-test-app.git
cd yadisk-test-app
npm install
cp .env.example .env.development.local
(добавить свой client_id в .env.development.local)
npm start
```

Создать приложение для Yandex OAuth и получить client_id можно на https://oauth.yandex.ru/

## Недочеты:

* В ответе API может быть максимум 20 ресурсов, но приложение никак не обрабатывает ситуацию, когда фактически ресурсов на Диске больше и нужно докачивать данные порциями.
* От Bootstrap используются в основном утилиты, освоить сетку я не успел.

## Что можно было бы еще сделать:

* Открывать авторизацию в Яндексе во всплывающем окне, а не в этой же папке.
* Открывать папки по двойному клику. Понадобится написать свою реализацию компонента `<Link>`.
* Добавить кнопки "вперед" / "назад" в хлебные крошки.
* Добавить сортировку, поиск.
* Добавить плиточный вид. В текущей верстке не закладывалась возможность быстрого добавления иного лэйаута содержимого Диска.
* Изучить, какие ошибки может возвращать API. Сейчас обрабатывается только ошибка "ресурс не найден", которая может встретиться при переходе по ссылке с путем к несуществующему ресурсу.
